# STL Benchmarks - Report

1. 
    a. sprawdzamy kazda pare elementow po kolei az natrafimy na rozne elementy 
    b. jesli jakakolwiek para elemntow jest rozna - zwracamy false
    c. hashowanie to operacje na bitach ktore z wejscia zawsze zrobia taki sam wynik 
        a mala zmiana wejscia calkowicie zmienia wynik

2.
    a. testujemy jak zachowuja sie funkcje na roznych wartosciach elementow okreslajac konkretne wartosci
    b. testujemy na zainicjalizowanych przez nas wartosciach bo przy wartosciach losowych nie ma sensu sprawdzac poprawnosci - nie znajac wartosci nie wiemy jaki wynik zwroca funkcje

